識咗幾個鐘就約食飯，然後...

我朋友（女）今日係大學自修室溫書，之後有條仔話自己係新生，叫佢留contact話有野想問佢，然後我朋友俾咗佢，即日仲約埋食晚餐
頭先七點食到依家仲未翻宿舍，打俾佢就CUT我線。大家點睇？

第一日識，傾咩可以傾成三個鐘

你地朋友嚟嫁咋 扑埋野又關你撚事咩